有冇人到宜家出黎做野，用自己錢買野都唔敢俾老母知？

買衫買鞋個啲
一定襯老母唔係屋企先拎返去
由其係鞋
一定要買返同舊個對差唔多色
老母問起就話你認錯咗
呢對咪舊個對
買電腦野硬件野就死話舊嗰個壞咗

買野師

買飛機杯返嚟，同老母講係花樽

買遊戲機會收埋

買condom

你之前買moon點解析

你個野壞咗

驚撚,自己賺自己洗有咩問題?

會特登講平啲
例如買咗三百蚊嘅話會講淨係買二百蚊

咩飛機杯可以同花樽差唔多樣

買多個氣炸鍋俾印媽分散注意力

佢話咁平？
幫我班fd都買幾個

唔好亂哂錢喇

脫毛

買咩都攞返去 係唔撚係都會嘈
由尻佢 快撚啲死好過

拎入門口個下就暴露咗

不孝師

買咩返到去一見到永遠只會講:又買XX呀

等冇人係屋企先買

呢個屋企咪好多囉仲買？
你呢個唔係換咗無幾耐咋咩？
屋企咁多鞋仲買鞋你蜈蚣黎架？

插枝花落去

買水牙線解釋唔到
又垃圾又大舊

佢中出定

水牙線我牙媽都大讚話買得好
仲推介啲親戚一齊買

米爆拉

又買嘢? (潛台詞:咁多錢買嘢唔加家用?)

印狗牙縫成個5蚊銀咁大
牙縫細根本沖唔到牙線先乾淨

牙縫細都用到

你買定d淫照點解釋

只有第一次有效

印母識分電腦野咁醒

見到一大個盒就知

拆盒運返屋企咪解決到問題

拆盒有問題無得換
放二手又要連盒

拆盒擺公司，大件就無計

放公司真係搏俾老細屌柒

見住你返工上連登收錢開pr po你老細都未屌啦

中出定屁眼

米癲拉

J．死人

我買定仔返屋企，阿媽問我幾錢
我話本身吾想要，對家貼返一千
俾我先肯要

痴線師

HKTV買嘢揀自取，塞晒落背囊，拎入房先拆

同老母講係經濟艙咪得

諗起買ps3到買ps4呃左老母成10年 ps3個陣佢唔俾買。過多1年就話有個同學話去外國讀書有排唔返借俾我玩。但其實自己買。玩玩下去到16年9月買左部ps4 slim。呀媽問我點解部機個形狀唔同左。我同佢講話內膽過熱有忽外殼融左所以保養個邊幫我換左